[柒出國際] 原來之前有Tetris比賽 日本仔大勝 中國潰敗

已經16年果時但我諗唔多人有睇支那節目

第2 round輸左賴delay先好笑

係你個腦lag機咋話😂

最尾個樣仲要喊出黎咁

d comment真係俾人笑到面黃

wow

巴打你尋日先出冊？

o'neal is so exhausting